<An/iOS> 龍珠爆裂激戰 抽唔中Kary個個棄驚

龍珠超最終回 — LR KARY既誕生

▼ 覺醒3個細路張卡所需潛玉
Source: 巴哈
小6390 中3480 大336

▼ 2億5000萬下載 龍珠收集任務
Source: 巴哈
Week1
第一天: 使用修練場所
第二天: 賣野俾占卜婆婆商店獲得PT
第三天: 按主頁面綠色箭頭6次
第四天: 進行友情召喚
第五天: 使用仙豆
第六天: 使用「大長老」覺醒章 （體屬）
第七天: 用wiki 通關
Week2
第一天: Z覺醒
第二天: 「娜美星篇」物語關卡通關 (對決！恐佈的基妞特戰隊)
第三天: 使用全屬性隊伍並通關 (體知技速力)
第四天: 收集5個「修練」強化道具 (育成貓仙人第一關)
第五天: 主頁面順時針轉動7圈
第六天: 使用「娜美星篇」類別通關
第七天: o係主頁面banner最右搵龍珠
Week3
第一天: 2分50秒內通關
第二天: 超激戰通關(任何關卡跟難度都可)
第三天: 不使用任何道具通關
第四天: 無傷通過任何關卡 (大亂戰, 極限Z戰鬥除外)
第五天: 潛解關卡通關 (任何屬性皆可)
第六天: 使用25粒力氣玉並通關 (需於同一關卡完成)
第七天: 「極限Z激戰」勝利1次 (任意階段皆可)

活動
全世界2億5000万DL突破！ 地球まるごと！大激突CP
ワールドバトルや新たな物語イベントなど盛りだくさん! 世界規模の超豪華キャンペーン開催!
2018/8/21 〜 2018/10/4 ▼

卡池
2018/9/14 〜 2018/10/4 ▼

2018/9/1 〜 2018/10/4 ▼

2018/8/29 〜 2018/10/4 ▼

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
---
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
---
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
---
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
--

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

title轉咗

留名

個個都中LR菲悟，我就好似入左非洲黑洞咁，已經連續5個十連得垃圾保低SSR

LM求改運

【情報】Twitter看到的 好像有關超級龍珠

點睇

講左咁耐,其實有冇巴打排下lr排行榜?
廢事咁多人問呢隻勁唔勁廢唔廢咁

lr好似太誇

all LR=rubbish
J卡面㗎咋

唔好意思, 岩岩抽到呢隻, 請問勁唔勁

黑到，次次一入去都係得悟空一枝公係到飛，一啲希望都冇

但第一代都差唔多兩年

姐係?

咁樣唔係易爆玻璃咩
成堆人但冇關係先絕望

最後一下10抽 出6隻陳年SSR 都係未見LR
千幾石唔中LR都算 托波始終都唔比張我

深藍達個進化條件係乜？
睇唔明

托波勁？

我先,只憑user experience, 所以無持有既我一係唔講一係就當我9up

lro>lrx>>>>>lrHEHE(起碼成日入到隊,回血)>lrf(攻擊強,易十八氣,都入到下隊=lr35(防ok,攻麻麻,太多替代品)>>>>(lrm(除左天下人都無用)

其他唔撚知

倉管 > Kary > MK >>>>>>>>> M達肯定係包尾
中間是但啦

第1代lr有2年咩？
好似2週年後先出喎

lr大波>lrm
Lrf=lr35？

lrf 同lr35感覺差唔多level

一年半
一月尾係4周年了

咁有得換又唔錯喎
換多隻lr返黎 定換多隻lrf彩左佢？
Ff中

留石先
D人 抽中LR 走上黎問好唔好真係多餘, 應該一律答佢廢要即刻賣左佢

嘩屌, 有第一代送就正, 我想要LR hehe好耐, 抽極都唔中

留咩石
留錢買石啦
Lr全部廢既 可以送比婆婆

擺明黎曬命, 仲整乜鬼排行

問點配隊配link咪好 但講到lr好廢咁

想要大波

新手一問 有幾多人有刷 物語個三個細路 ?

諗緊留新大波定4周年

Hehe原來都係初代
耳環隊真係好需要佢 我抽整極唔中
D同事 唔係一抽就係撞柱都中佢 我屌呀

彩星ed

新手我都係支持佢地抽悟菲起手

刷完有無作為 ?

友抽布歐揹撒旦

電影版隻大波？

大亂鬥同做任

想要m達
個卡面好型
不過笨大點會送lr

係呀 睇落好勁
而且boss 隊好有潛力

有得換都想換番番多hehe
突1都好

拋磚引玉笨大最叻 送一張又出堆野比大家抽到仆街

咪係 送張舊lr 之後你班友下次就課番全餐

無boss隊
唔好話boss 復活隊我都無

屌我都係抽極唔中，初代差佢同最鐘意呢張，偏偏唔中 年頭出過嘅技屬pool抽2張龍拳都唔比張黑悟我

嘩，如果係初代LR真係唔知點簡好，大波同hehe兩隻都想要

緊係HEHE 啦, 大波都係用來打天下一既JER.
有LR 斯路都唔使大波了

冇lro揀大波

大波打兩野，斯路得一野仲要被大量力力隊勊屬，不了

新人 想問下邊到打潛力玉多?

LR斯路非剋屬一野殺唔死？

留名 認唔到個post

+160 %攻 係咪

初代差大波同lrf
有得換即換悟飯
橫掂有假限力大波

個隻明明係第一張限定卡

你地個個啲限都咁齊

每日一屬，星期六日就有哂五屬打（全部各一次）

技勇本身有critical hit係唔係可以潛連擊

$$$

m達放純粹cat or 魔人篇cat
拍住個短期,加三氣就150%atk up,超極大
一啲都唔失體

舊五張係lr杜明顯差一班

lr杜冇會心仲衰過依家d假限

有石就抽咁樣都唔係辦法

抽唔到果張LR = 癈
自己妻果張LR = 勁

就係咁簡單

持有M達 武道會打打下就會
再黎返野17氣
中過好多次伏

體17號係咪國際未出架?

睇dk 個版咪知囉

從未用過M達打天下,覺得18氣大難
以前用舊限力大波再借人LR大波
之後自已抽中LR大波就雙波
以普通打關計M達易用過Lr龍拳先

我尋日補多左300石，都唔知開唔開心好

中大波同龍拳

大佬始終第一代lr，點可以拎黎同而家比，當時lr杜出嗰時先出左潛解系統無耐，有幾可有人有多隻潛會心，下下爆擊到其實好撚痴線

都要屌

中真限仲想點呀？
就係唔比你中kary

始終都中唔到 投降喇

我個ac得兩隻lr，其中一隻就係大波，我第一個50石撒旦布歐，我開心到跳起，點知出大波，我嬲到掉撚左部電話落地

雙版本玩緊 推主線 4倍EXP都係趕唔上無限體

如果有得揀, 我會揀LR杜 (其次LR飯)
唔係勁唔勁既問題, 最主要係我覺得好型.
係型呀.

就好似今次Kary咁, 出招動畫幾有型.

我覺得lrf招技係最型

杜就張卡面型到仆街

放棄吧, 可能個account已經set死左係無得中kary.
(就好似我個account無得中LRX/O咁樣...... )

都岩，課十幾萬落隻game得4張lr，重要有張係重覆，真係應該要心足

中LR都嬲
屌你

抽免費算，唔課金了

我以後如非大活動都唔會再課金

有15張lr，我得2張，都可以中重覆，比你你嬲唔嬲

十幾萬唔係咁痴線呀

lr悟菲冇加攻防仲衰過依家啲假限
_____冇_____仲衰過依家啲假限 任你砌都得啦 多餘

講lr卡最實用一定係mk同大波 其他有會開心 冇你唔會過唔到關

mk攻防一體 硬得黎仲要有buff可以放頭
我當你左右門神同mk 三選一 理智上都一定係簡mk 幫極隊好大忙

大波唔洗講啦 用黎打天下一 唔想做一拳超人/打完一下全體 對面根性再反cup
極z大波唔係唔好 但連擊唔係必出點都輸比lr大波
即使以出一下計彩極z大波高攻過lr都好 打兩次就係優勢 大波係必然之選

其他lr都係為儲而儲姐 冇龍拳冇悟菲唔通會過唔到關咩 咪又係為抽而抽 曬氣

我玩左隻game好耐，你地而家中ssr都係到叫春，我地以前10抽唔好話限，有ssr都要還神，抽4千銀藍頭悟空pool得兩張技維你見過未？我見過，因為我就係當事人

算喇，而家d新卡出得太勁，距離拉得太大，佢地唔會明張卡以前幾強勢

潛解肯定唔係lr杜果時出 我抽知大杜已經追緊突 果時同lr杜相距大半年
lr杜係出完 極意悟同天使菲之後出 之後就合體八婆300石事件

明既，未比人發現機率有問題前佢真係夠膽百五石都無ssr, 因為我都試過

我意思係出完無耐，杜好似係体品無耐之後出 但應該無極悟之後出咁後吧

百五石無ssr 以前3，4百石無ssr叫春會比人屌

如果佢多1,2條加氣link（臨戰，驚異）
佢會係強卡，而家佢衰在難18氣

調轉左 應該係出完大杜之後出天使菲 極意悟
大杜好似8月出 咁極意就10月 天使菲夾中間好似
咁記得因為果時抽到就黎破產幾隻連住出 仆街

通常免費嘢反而抽得好啲
同埋炒咗都冇乜所謂
留返啲錢好過

都係要多謝你地啲課長我先有game 玩

大杜點會冇臨戰驚異 果時係話佢啲link太百搭
就係加攻link少 佢用黎放混血隊 點會少加氣link

好難想像當初仲有好多人用力格比做隊長嘅年代

而家力隊都唔會出佢添

check 返真係有
自隊

我嗰時4x破產都抽唔到，果斷放棄，直到no先課返

西多巴以前已經成日見，我都認得你玩左好耐

力格比係隻game一個轉捩點，以前出超必要求神拜佛d珠要跌好d又要特登學排位點set加氣，而家鳩禁都出到必

無啦啦講舊屎
我都係玩得500日

仲用緊

我都係XXX開始玩, 不過果陣玩國際版.
後來2周年果陣先果斷買個4達+4悟 account轉玩日版.

彩星其實幾勁，始終屬性拔群係強到無野取代到，你打速屬都照屌住咁打，全game得3張卡做到

我都好似係, 未有千日悟.
做唔到老屎忽.

仁華巴先係真課長，請受小弟一拜

個時出速比古開始玩，佢真係好正乜柒都擋哂又返擊，到而家都仲係速隊必備隊員，真係勁鍾意佢

我係速比古洛開始玩國際版
見到日版雙超4勁到on9之後就買ac轉日版

儲石再抽一抽先

加實數係致命傷
彩星得8x萬攻，nx 0突都過百萬
快d極限Z啦

格比兩隻都無加防，其實而家都好難用，仲要得融合隊先玩到

原來自己1001,忙完先見到,唔該巴打開新post
lm先

好快喇，投票排第一，應該搞哂第一代限就到佢，都係差垃圾体布

300石兩隻LR好好啦～

技神貓，37先定後過佢?

唔係仲有4隻舊野咩？

你拜Q sir啦, 佢有超過一頁LR
我連基本既LRX/O都無. 枉為課長.

應該會搞埋知邪念波，技比魯斯同37先到佢
順手搞一搞體大波呢堆就好

認同，認同

37後過，其實潛飯都後過，不過始終第一代5色隊長技，要搞左先 技神貓我直頭無留意，一d想抽嘅興趣都無當時

技神貓我賣左好多隻

比d氣黎，等我過幾日抽埋kary先還返比你

玩咗一年仲係220lv

飛啦，師兄，仲想課？

Q sir呢d月入6位數，我唔敢開聲喇，同人地兩個次元

放心，我都無

想問綠石大約幾耐reset 1次？

玩一年先220lv，我玩半年都4百lv喇

小弟hea玩

lm

我4xxx果時玩
買左幾個龍石帳 抽到隻4xxx彩星先開波

年幾 310

竟然係買石號黎抽

俾晒你啦！要幾多都俾

共享得唔得

我係技斯個陣開始玩國伏
好記得刷第二個首抽就技斯+大波 當時唯二既限
然後一路到兩周年出左個勁閪既pool抽LRF
(每10連送卷 夠10張先有一抽 )
抽左五六千抽到雙超四都就彩都係唔中LRF就棄驚了
諗起都覺on9
結果三週年雙lr太型又買返個lro+hehe ac入左日版坑
但都仲係未中過LRF

嗰個成班都係女嘅pool
抽到班女彩星都未中到悟飯

龍珠post都有告解時間

唔得，sor

呢度啲人郁啲都話課五六千真係好堅，我就真係唔捨得課咁多

你抽5，6千就兩隻都彩其實已經幾好運 我45免費中，抽多4千都無47，之後超17pool追左3千都係無，係到上年七夕都中返隻47

中到未？課到中ok？

其他行VIP既驚就話pay to win
呢隻肯課都要受氣

幫手課住先

唔係捨唔捨得嘅問題，有時候條氣谷住就忍唔到

你咁有錢，都要我幫住先？

都係文強最好，唔似生抽仔，偷跑

抽唔到咪由佢囉，而家咁多隊玩，又唔會唔夠卡，
不過今年既課長卷幫左我好多，比返之前抽唔到既限我

呢D扮出黎 無料到

咁你儲石等下年抽

千幾我都覺自己好癲

升界悟先
極意悟你冇可能打得贏

應該刷冒險拎石抽超pool先

或者彩星左免費17 18先

Kary一僭會心打極限吉連九百幾萬
CLS

有攻擊加乘

根本直去lv100

新手唔知有冇拎過玉 應該唔夠彩星
如果係舊帳抽中新卡先繼續玩 就起碼夠彩星幾隻

其實刷冒險拎石繼續抽埋超pool就得, 新手好易中

彩星 = 潛到100%
你可以開背包睇下多唔多玉 如果唔夠既話 免費個兩張1718號就唔好搞喇

個fd list有人4百幾啦

要每日打
同有時佢會派

同問，依家應該打咩同升邊隻先

dk左17 18同悟空先
物語

exact7ly

sorry dk係咩意思,同埋想問點樣用香港信用卡課金,個app係日本appstore到dl的

唔記得50 定100先會開
育成關卡

以上新手可以睇巴哈新手教學
唔明先再問

即係再覺醒多次

唔該哂巴打

我都話 經過左大杜果次 我確信佢要比你就比
追可以追 200-300石算啦

唔好相認 唔做老patpat

呢個數量就唔好潛免費卡喇
box邊隻最勁就潛個隻啦

缺錢到係咁打魔童Z覺
打到好眼訓

我試過用人地嗰一下會心扣千一萬

根本合埋眼打都無問題

新公廁

有日本仔youtuber打到lv 999
好有恆心

CLS
打到瞓著

如果佢後面d肥料高級d我都會打

你睇左頭post再去巴哈爬文先.
你D問題太基本.
答唔到咁多.

我覺得後尾可以random 出獎(eg. 大老界，撒旦，潛玉，抽卡券，etc)
得錢真係冇乜用

我寧願抽金撒旦算

每25級送粒石都好啦, 唔係真係訓覺都唔打

我未打到100已經想瞓
下下秒住去

有石送人人都會打到999 都似

都只係幾十粒姐 都唔送
姑寒

反正送完
轉個頭kary pool又收番哂

係, 尋日一送完又射返哂落pool

咪扮，兩年前舊登你已經係常註台柱

Btw我無一次係輕課就追到，真係好傷

岩阿，宜家開新池起碼預5羊

今次中幾多張lr啊你又

次次特價石套餐掃哂都係要再加碼

開左kary兩潛
不過成個2.5下載用左20萬羊

咁就咪追啦，追到張新咭都係玩一個禮拜啫

韓巴

生抽
超悶up

冇kary留名

已經冇哂特價石，又課咗4 pack，希望今晚中

集氣

獲獲都陰9 d老手，新手輕鬆哂命10抽中

我想問下韓巴做邊行 ？次次都all in

我block左生抽，佢講咩

咩工唔好提啦
黎緊要減課，宜家都係得龍珠有課
其他都冇點課金了
個女開埋學仲重皮

佢話你扮豬食老虎

而家好辛苦諗緊做課金戰士定零課好

剩課特價石

未新帖未中kary留名

火影無玩了

加油

20羊老婆知唔知 ？

我唔中kary都唔可以同佢講野

有阿login拎石
出得太密
追唔掂

梗唔知啦
知左要del驚

老老柒柒宜家唔追
第日落大池仲難追

垃圾火影，唔好課

我知，個pool到10月，我諗住課定9月尾係日本抽

去日本邊度玩？

留番週年課

最少都$58x3

大阪，同屋企人去

Twitter個公告到底要做d咩

屌你

韓爸

變全體

復活戰士

全體，超特大傷害

無大波嗰D咪啱用囉

本身有呢隻

如果認真玩，感覺上都幾肝下

而家2.5億活動先係姐
平時靜到成日俾人話就執

個時當休息下

抽完卡冇人放閃就會靜

同火影po一樣

2億半呢個活動真係KEEP住有人抽到>俾人屌>LOOP
咁就爆幾個POST

識轉珠嘅打全體已經嬴左 唔好要求太多

落大pool 可以明明想抽___ 唔小心抽中Kary

多謝生抽巴
已抽哂，中咗LR 悟爸 1200石kary未見影

通常當你抽dk/傳説pool
呢啲普通咭就會一車車咁黎

好彩留左三隻

我擺明鳩噏，點捨得扑我d fd子

得1突

加油...抽多2下會中..我1300石先中
係呢度太多歐洲人

依到啲人直頭痴撚線

250 5 LR
300 4 LR
仲有無限嘅一抽kary

單抽個d 反而想知佢地單抽左幾次先中/仲未中過，呢d 數反而值得參考下

正呀

仲諗住今日拎10石課多最後一次
點知完咗

希望真係張勁卡，唔係搞笑

我都想去
去大阪去到中左毒

起碼有隻lr 先

大阪我淨係去過一次，印象得清水寺同use

有無d咩景點介紹下我

Btw我重未中，聽日比d氣黎

日本橋睇game
上次去得幾日唔夠喉

出年到我去大阪
帶埋個仔去！

許文強同馮晴晴真係生左個仔

睇野定買野先
如果唔限大阪市區
個人覺得白濱好正，可以住番兩日hea下，再出和歌山去埋水果市場個邊
奈良如果鐘意鹿仔都可以去下
如果市區世界大溫泉好靚，而且開24，可以夜小小去浸
浸之前可以去埋通天閣個邊行下老街，感受下日本舊區，附近仲有飛田新地
大阪城去影下相ok，內部就冇咩好睇，如果會去和歌山，睇和歌山城好d
買毒野就唔駛講一定係電電街，記得買二手，平好多keep得又好，同新冇分別

謝拉巴咁識講笑

我平均呢六年去左十幾次大阪
真係鄉下咁
去完轉頭又想去
上次自駕遊過一次
仲上癮，念念不忘
下次去福岡

日本通

電電街可行一星期

我同屋企人同女朋友一齊去，無得睇毒撚野

仔仔幾大？太細唔好坐飛機

韓巴

我都想去飛田新地，帶老豆老母去唔到

溫泉同奈良我都會去，個千鳥居帶父母去適合無？我怕佢地會悶，會係京都住兩日，之後先去返大阪

你雙親鐘唔鐘意睇景先
鐘意既就帶啦，京都清水寺好似維修緊，金閣個堆前排打風唔知有冇爛，你上網查一查先
我個人對京都交通印象麻麻，d巴士又慢又逼，可以既最好自駕
如果未租酒店，真心考慮下和歌山，睇景同悠閒都冇得輸

單抽中左

佢邊有dk ar?

京都好L正喎
啲小街個陣舊日本除真係
又無大阪咁多人一街都係廣東話
追求休閒舒服既話係一流

睇景既話仲有嵐山架小火車沿路都幾靚
伏見稻荷都係
雖然好撚多人

大家準備揀咩

btw技安小小條友叫人可以揀250體

18:10 話77張卷抽11次但250石抽50次
訓醒未

仲理條傻仔?

數學專家

youtube成日推薦

講真平時係討論區鳩up亂咁黎咪笑下算

但佢拍晒片黎亂up真係柒到一個點

唔係流傳咋咩
證實左係堅??
如果係既真係唔洗諗一定係LR

9抽中kary，力究飯，有興趣巴打可以拎去

拎去嘅巴打順便祝福我正帳抽得中

好似都係徳國嗰邊解密出黎，但真係太好，有d流流地

有人真係聽佢講揀體唔揀LR就真係好笑

250體點用得晒

講真其實獎品都唔算太誇張啫

五張過左氣既lr
77張抽到爛既劵
只有250石叫有少少睇頭

正路
新手揀lr
老手或有課揀250石

點會有人揀體力咁on9

Rose lrf 大波都重算係top tier，講真老手都應該會揀lr先過250石，250石未必中到lr

其實加體力上限
只有極少數會追天下一既先有用
但我相信佢地都寧願係打天下一先爆石
因為其他時間都係滿體浪費晒

隻game邊有咁多野打？
d活動物語要刷野俾足十幾日你刷
回體又回得快
要成400點體力做ceillng做乜鳩？

我玩左就黎3年得兩隻LR,
平時輕課，課長卷收70張左右
我唔要石，要LR

睇個人啦⋯⋯

250石夠我抽5lr了

要換lr既

真心排位

lr rose>>>m達=lrf>>>大波>>>大杜

呢d留言真係唔負皮唔得

你唔好成日博屌ok？

抽仔

希望今日會有石派比我抽野

睇到就嬲
抽唔撚到咁點先

咪話睇人囉

自己都覺得非洲開咪揀lr
覺得博得過咪石

梳

btw你中左kary了？

其實佢成日都係咁
唔駛嬲
文強 下抽會更好

新手一問
lr菲悟冇第七宇宙隊員係咪重刷好啲？

用住免費隊員先

文強不要生氣，有我黑仔推陪你

國際。。。

送撚左出黎喇，希望個天見我好心，比我日版中返

願你巴幾日無見

你復活未姐

其實我自己Kary都突一
但睇佢寫d野真係好反感

未
復活要大量彈藥
而家無game一身輕

如果今日真係有lr揀咪復活，重有181石比你刷kary

其實我都block又解左幾次
佢間唔中好正常
間唔中好似而家咁
我真係想睇下佢250石定LR
佢有250石又係唔係可以抽到LR
我同事差銀河大佬一隻Lr
佢都老閪都要LR突

個時間係今朝 未有data好似流流地

我最憎刷首抽
同埋刷Kary又點Dk
從頭玩過好撚痛苦

我覺得佢唔會咁佛心
佢出多次傳說降臨月 每隻一星期
大把人仆住課

正路，250中1隻都偷笑，重要話自己250中5，真係有d太自大，有時真係同人唔同命

正路lr有得突已經再勁一個次元

你們不要再說了，比我保持d希望ok ？

邊有分正唔正常
你係咪諗多左

我一定揀石
要舊lr用處不大，我只爭m達

唔係既 第一代出左成年幾
大課長都抽到彩星時就送一隻出黎
引更多人繼續返來玩
就算翻譯錯 係250石買一隻都抵

咪放長雙眼睇
真有佢攞250定LR

btw
我成日同啲有玩既朋友講
其實所有卡都係兩突已經夠
彩星同兩突三圍唔差得多
會心連擊又已經開哂
果幾lv超必同濕碎野
唔值得追多兩隻

如果真係有石到時實抽晒

彩星係一種魔力，當你見到隻野彩色你會有一種難以形容嘅快感

咁人人都有自己嘅諗法，佢覺得自己運氣好夠中嘅其實又唔係d咩大問題嘅，只要說話唔好太尖銳就比較好

講到真係有250石派咁

第一代即係講緊邊五隻LR?

LR飯 ，M達，細路，銀河大佬，龍拳

（唔係好肯定）

個時間係美國東部時間
慢香港13個鐘

即係香港20號17點？

大波
單手飯
大杜
m達
rose

搞下氣氛啫⋯⋯

應該係飯，m達，黑悟，大波，大杜

係喎，仲有大波

Lrf , m ,大波 ，rose , 大杜

但第一代lr家陣又真係好似無咩用？
黑悟我落耳環隊都唔大力

我第一隻lr係隻免運費blue
佢係咪太op，不能作準

見到個box彩星好興奮

有時候要顧及下d運氣較差嘅怨婦巴打感受，例如我

因為佢算係第二代

知悟空彩星呢d基本野都未有就收返起喇

for me
天下mvp 大波會擺頭
btw, 副號呢5張原來只差劍杜

鬼知咁多人晨早流流上晒水咩

原來係咁
btw，個回血無得輸

半新手無知一問, 5000石終於俾我追到 kary, 但係無乜隊員, 我依家應該抽悟/菲限定 pool 定係2億5千萬 pool 好?

我覺直頭勁過技blue

LR hehe係有d難用
打最強之路果陣比人圍都唔知搵唔搵佢擋好

但回血幾好，係難在要捱過warm up果幾野
要些少技巧+運氣先發揮到

悟pool

btw5000?

新手有5000石

絕對係

真係佛心出隻咁勁既免費角色

可能石acc

早知我當初開波都咁玩

我記得初初出個rate真係咁西

講真5000石先中kary我寧願買過個石acc

不過5000石先中到kary 有點慘
如果課金正價5000 石都要萬7蚊.......

m達 12氣超極大 其實點解你地覺得無用
仲有暈

我用我同事acc真係乜LR都試過 (除左銀河大佬)
老實講 只要入到cat既都係好LR

大杜衰在 無乜人掛 未來篇同混血撒亞人 令到入其他隊又無高%倍率
但佢無潛都有會心buff
我同事兩突揀主連擊
成日會心 真係唔差

大波 衰在減防 打超難關類真係出完必俾人打一野都抵唔返佢打人果兩野
其他根本係一流
如果開到潛 真係打到兩下會心
就已經爽撚死
cat有 純粹撒亞人 劇場版boss 復活戰士 full power

lrf 易出必 但無加防呢個世代真係比下去 0潛仲要得閃避 無連擊會心
cat雖然都係混血 但有full power 超四全力悟都多人掛

lrhehe 算比較全面 雖然有人堅持佢要俾人打加攻 又無減傷無用 但佢唔帶減防 LR 3圍 真係無乜覺得邊隻打得痛Lr 當然超難關同中必殺另計
不過有邊隻俾超難關打唔痛
仲有回血
cat有神次元 合體耳環 未來篇
只要佢搭住隻nrose 等於12氣起手

m達 12氣超極大 有暈 18氣有全體極大 有暈 (打全體暈技 有邊隻有 )
加150%攻
點都唔明有幾廢
cat有復活戰士 魔人布歐 純粹撒亞人

所以舊世代最蝕只係好多都係大炮為主
果時未興加%防
但唔會有一隻LR係用唔著 或 唔值得擁有

半新手, 之前有輕課開 d 特價石, 草落左...

所以我依家應該抽邊一個 pool 好?

佢係第一代
第一代係單屬90%血攻防
屁孩係已經分超屬

定你講緊隻lr blue

當其他大波玩家輕鬆12氣就一round
玩m達既爆緊肝 仲要唔小心17氣出唔到

唔係正價石啦, 我好忍手...課完特價石, 抽一兩野十連就唔抽...草埋等 d 有愛先抽...所以依家咪周圍搵隊員囉

其他唔講但大杜m達個問題咪同lrf一樣囉
冇防你都識講
引申其實大波入隊打關一樣

所以5隻lr rose的確首選
全能到仆街

我想問下個超龍珠係幾時出

免費blue唔係lr blue咩

悟pool，追中白頭，深藍達同界藍都入得隊

未知
上面講緊既都係江湖傳聞，未作準

同意

定位唔同，一隻坦，一隻炮，我3潛技blue可以一round無會心都打700萬傷

除左 cat , link 都重要。
M達 最大問題係 超屬link, 但係係極屬人。兩頭唔到岸

M達係啲link閪同要18氣先全體
仲要俾人打痛到飛起所以先廢
我自己覺得呢隻同大杜一樣連隊都好難入
連打布歐篇cat超難關都唔會俾m達入隊，佢食個必扣30萬

如果以打超強之路考慮，
我揀M達 或者 大波
呢兩隻係超強之路都可以幫手打晒

M達 係幾難link

m達我唔會睇佢全體為主
我會以佢12氣超極大加150%攻為主

如入武道大會
當然自己帶轉珠
入哂大波m達落復活隊
加氣絕孖寶
加多隻達列斯
搭人地大波 三隻全體
唔會咁唔好彩同一round掛

白頭即係你地講既極意悟?
深藍逹我追到喇

其實 2億5千萬 pool 入面我好似九成都無
但係咪無乜用?

純色關囉⋯⋯
雜色關食一野唔剋屬就

當d咭可以出到隻非限定既技18號食珠食到10萬防
你隻lr竟然被動冇加防
其實已經out晒date了

係，追白頭同封面係你首要任務

加油，2e5pool唔好抽了，有8成都係豬頭骨

之前借人地嗰隻玩極速嗰關有時閪到連12氣嗰招都出唔到
如果真係有得換嘅都唔知揀m達定大波好
大波有替代品，其餘兩隻又虧虧地

2億5千萬用石抽就不了
中第三代打後嘅機率好細

如果無大波，要大波吧
代替品始終無LR波咁好多

有左佢以後打天下一爽好多

另外除左天下一佢打最強之路果陣都好有用

btw完整情報圖
有冇人賣晒張肥布歐？

好啦, 淨返一千石.. 抽埋睇黎有排唔駛抽

多謝晒你指引, 唔問我諗我真係死左去抽 2億 5 pool

or 我又抽下菲利好呢? 極都無乜人

聽到喇, 推婆兄同你都咁一致, 我唔會死去抽 2 億 5

唔好，抽悟pool先，中封面同白頭先收手，可以考慮追天使金菲，其他你未有用住

賣剩一張

天下一秒住過

Btw已經半年無認真打過天下第一

暫時用第七宇宙隊應該夠一隊走天下（掛）
夠掃晒所有超激戰

我上屆都無打到

佢而家好鐘意dk d陳年咭黎夾隻新隊長

力紅神
速達列斯

真係死好命...750 石中到白頭同隻悟空

分享個box黎睇下，等大家比d意見你

d時間就唔到，上次重要撞火影個pvp活動，我直頭幾日無登入

仲唔改下個玩法
悶到

鋪鋪予賽追黎追去打人煩到唔想打
獎品得d倉管野

個acc究竟有幾多石

佢話抽完5k石，重有1k

等我一陣, 我升埋佢地先
之前我 d 章我有儲落

有純粹cat leader 兩張都好用
入復活隊我會出埋金屬cooler buff氣

第 7 cat. 得呢堆人

有人會落技咭頂住先

我轉頭可能會訓左，你到時候問下其他巴打幫你執下

總之第七宇宙隊就

Kary 深藍 白頭 天使菲 17號 18號 界藍 ，呢堆入面你自己選擇，界藍係你高潛或者無其他先好考慮入，如果唔係哂氣

追下菲pool隻天使金菲 基本上齊人

17 & 18 號你地應該唔係講緊我o個隻嘛
我隻界藍係 0 突, 所以唔駛諗

天使菲, 咁我係咪要去抽埋菲利 pool...

收到

抽完, 射左落海, 無晒石喇

大家多數係玩日版定係中文版

17號係指限17，上次新出 18號係技18，你無，著紅色運動衫

係，有石淨咪抽菲pool

乜春都唔中？pick up都無 ？

日版

保底係技 cooler.....

你唔係應該可以抽多5個10連咩 以為你話重有1k石

頭先悟 pool 抽左三個十連啦, 邊有咁多石呀

750石 三個十連？

仲有 800 石, 但唔敢再抽喇
你地個個都抽 LR pool.. 無人抽好似好低機率咁

我地無人抽係因為之前已經抽哂，追隻天使菲，包你唔會後悔

依家極POOL 咁靚, 唔抽等幾時
個個都抽LR POOL, 因為之前已經ALL IN 晒極POOL

而家鳩禁緊吉連個100關
悶到嘔電

一早抽哂啦
抽極pool仲用得多石過lr pool

定係我留返 800 粒石等下次限呀, 今次射左咁多, 射到出血喇

你地之前好似講有隻布歐?? LR 黎架?

今次超pool極pool都係勁卡做柱
如果幾隻都冇持有值得追下

你地真係好魔鬼...我要離開一陣冷靜下先

大波係冇代替品 唔好搞錯 佢贏左打兩下 就算速屬天下一都要死
m柒除左頭幾rd要排位外 之後冇試過唔夠12氣 18唔敢包 12氣真係冇可能冇
有rose谷氣都唔夠只會話你排位亂左

講開又講 前兩頁講混血隊攻倍低冇咩人掛
若果係話冇咩人用不如話冇咩人玩得起
你唔齊幾隻LR都唔好玩啦

以前入過個gp啲人基本lr齊同彩星 過關速度當時計 門神出現前
齊隊混血比其他隊齊卡仲要快
唔係串但以當時計 混血隊係要講資格

有天使菲吊打 Z醒覺 隻速35
之前抽唔到打到2X關收皮
ALL IN 完抽到天使菲, 依家打到50
我就是成功例子, 你呢?

拆開個pool 以前每隻都抽到仆街
家下一個pool 有哂

混血隊一出已經入到3lr

咁有石係咪照抽？

屌你老母垃圾game 抽幾撚多都無LR

個撚個一抽就有LR 屌你老母

唔抽啦 你等體17號出黎 完美隊員

單抽又好，10抽又好，都係全部垃圾

EST 4:00開神龍即係香港幾點？

4pm
真係堅料 ?

咪即管等下

純種非洲人

佢話睇人嘛
歐洲人同非洲人無得比
我就係黑到變炭既非洲人

由佢3週年追Lrx 上彩星
就知佢係歐洲貴族啦

乜柒大法都用過晒，抽到想棄驚

屋企所有人/貓/狗都試左

八掛問下乜野人貓狗

主子D肉球

假設真係有LR選
我只有比達純撒隊長，無天使菲，無力rose
for 天下一係咪選大波比較好？

送大波就唔洗再博傳說啦
可以轉戰齊限目標

係

當然啦 冇力rose加氣咪用道具

想問如果有彩星舊力大波，天下一係咪都無得同LR大波比？
如果真係有得換都唔知換咩好

力水差好遠喎

睇你box
如果你耳環單吊緊hehe
混血單吊lrf/lr杜
咁咪唔好換大波/m達
除非你少打天下一

舊大波要搭多隻補last hit

又送50石

夜喇
收皮啦龍二哥

點解真係講到免費送初代LR 呢？

幻想下又唔洗錢 有風黎咪再吹下lo

4點再睇下囉 唔洗咁心急既

鬼叫有人改埋圖咁有心機 傳下傳下就當真

50石加一堆野先似笨大做法

改圖改到咁似 抵fake

poster d 字做咩倒轉左

改到好假喎

國服

吹吹下以堅啵

又黎 ?

係預告?

抽老界算 超缺

50石被秒回

真係又派50？係既down返抽一抽

係 已抽老界

ARER 24打後個D好似經驗少左一大截?

個50石留你俾我地LR滿技

多謝笨大
即刻俾返50石你

4周年係咪2月左右

上次苦追kary得手後大約抽咗500-600都冇lr
啱啱50又唔中 可以又del返

10月strong hold到二月最少都500粒

兩張= 融合, 耳環隊?

同日版係同一個公告黎架

屌，又派石，好難忍手個pool 幾時完呀？

中完都繼續抽呢個pool

呢50石應該儲定射落去好

想開潛嘛 同埋想中其他lr
宜家開心晒 以後唔洗再曬錢

抽到其他成員差唔多彩星都唔撚中kary

日文係咪都調轉

屌，廢撚到呢

射左比阿婆

今日牛一
免費50石中kary
好佛心

力物語杜會50%定刷埋章覺醒上100%先喂Lr杜

少d幻想啦

一共抽左900幾石 最後5粒終於中

屌你老母又咁多人中

過埋依兩日

3隻pickup算係咁啦

都好多人射極都唔中

生日快樂
我都中左 再次多謝呢度巴打話抽友抽到LR先上去抽

真係好感動 之前第一次追LR大波 追左5K先有
家下未用唒特價石 突2 終於有一次可以洗小d

又射哂落海

宜家潛玉多到用唔晒

繼續射落海

最後一課 唔中罷就

LR大波

佛系抽卡法 突1了

多謝
心血來潮突然想抽
一見到天津飯同餃子就知機會黎啦

係你嘅就係你
我都無數次藍神／撒旦布歐，咪又係無

如果無數次blue同撒旦布歐 你都好多Lr啦 向好方面諗

講緊友抽。。

友抽出blue 3張LR 跟住落pool食舊屎

有fd又係次次抽都LR，自己課到仆街都無

屌你地班仆街仔....

抽到好頹，免費可全部射哂落海

無左每日十石 仲差20石先可以射多獲
希望pool 完前可以射得出

單抽直入地獄

推巴

跟文強用友抽大法
中左黑悟 第一次中唔係up既lr

之前抽到lr
係兩個細路
感覺上配對咁今出機會高少少
一係就出男神

差三十石抽埋個老界

邊度有得睇抽卡出場人物係d咩?

痴線派親石都一班人中lr 係得我無

我都冇啊屌

可以搞廢

鬥廢

咁樣搞就梗係比屎忽鬼極速拎走啦

我要

你要日帳既我送你 齊隊

齊隊

石帳黎 只差體17

我要呀

屌 get錯左

邊會咁好死 放埋體17出黎比你一家人,

以為係齊哂所有隊都送

以後都唔敢用個齊字

我國服主帳架, 抽唔到咪買日服石帳抽下抽下咁解 你比MAIL我

唔識PM

我係咪發緊夢

屌
係咪痴撚咗線

tgjp30@gmail.com

係啊
賣咗佢就會醒

恭喜唔使del game

Same
見樓上巴打咁撚痴線就拎咗免費50石抽 中咁細路

又黎個個都中

真係中呀！！！！

中大伏

推巴，生抽巴 我都中喇

頂，打到Boss rush 5補多3個十連都係得垃圾，登入拎吓石放置算啦

抽卡動畫都係出天津飯加餃子

第一隻真限呀！
LR杜

恭喜 恭喜

我都中左砍杜

又無課贏左笨大

玩左3年，終於中到真限

老西忍手到布歐

係咪又係股票網 求開齋大法

回收返

友抽大法
第一下就金撒旦，第二下見撒旦騎住布歐，之後中金撒旦 + LR超人
之後就拉傳說pool ，又見到撒旦騎住布歐 但係保底果下先中

咁撚樣都要招喚我 ？

好 搭多個旺位屙屎金撒旦再黎多野

我都係抄

blocked

block 咗

我都炒左

用友抽大法結果

我好你少少
多隻托波
可能我個pool根本冇kary

我友抽撒旦騎布歐 再爆烏龍
之後落pool 爆烏龍出黑悟

可恥
我都block左

三張

有個亂咁抽嘅號，想問下值唔值得開，
唔值得就等四週年再抽下先開

唔該哂

呢d 之後有排都唔會中pick up, 實要你還

可以玩

可能課哂特價石都唔中
我試過

我課晒 加呢排送既石 夾埋最少700石
一隻Lr都無 是旦中一隻都好🤦🏻‍♂️

個極pool 11次10抽都唔中力rose同天使菲

呢啲只係抽唔中嘅人安慰自己
好多個pickup pool都無中過又唔見我中Kary

其實係
之前抽極pool抽咗750石先中變身菲
呢個咪又係炒

友抽撒旦+35 雙LR
即刻抽傳說變紅神

呆撚咗
友抽大法

屌我雙lr金撒旦屙埋屎
乜撚都冇啊屌你老母

唔撚想知呀屌你

有無人國際版覺醒章同潛力豬唔見曬

有wo ching

殺

我力rose 2潛
天使菲3潛
先中變身菲

比人閃到game已棄

當年昇龍單抽中知飯，跟住連續幾次課到仆街都無

極pool 我中2隻新菲 3隻達烈 2隻古拉
但我最想要天使菲...偏偏無
識人抽到彩星天使菲 都無一隻變身菲
根本笨大已控制晒

300 石事件已經知係啦
所以比錢課金玩2,3百石好啦
唔好深追. 有派石就抽, 無派石就等下個POOL
或者隔4,5日先好再落POOL

多數神運一排，心雄啦，課金再抽就會仆晒街
一排唔玩，會易中好野好多

中六合彩 每人10pack石

自問個Ac玩左咁耐 抽野算不錯
但呢次2.5億活動深追就中伏了

玩咁耐唔計傳說pool 唯一一次仆街就係4xxx 個陣千三石中得一張 柱就4張nxxx

我近呢幾次屙屎大法都失效

起身就見咁多人中野

刷RANK 係只刷24-7最好? 定係打上去更加多?

呢關好啦又可以刷綠豆

對上一次咁傷 就係技藍比古同力Rose ...2邊幾百石一張都無..

笨大真係好鐘意撚鳩玩家

打上去好似經驗仲少左一大截

又課2 pack
特登chok 到友抽大法
得張保底八婆
唉屌你老母抽到唔撚想玩

咁特別係零零丁丁呢2關高到呢... 趁住4倍無限回體刷

靈感到廿抽
屌我吧

我屌!！！！！！

你可以單機了

其實依家技blue仲勁唔勁 用上手冇乜力咁 之前講到話好暴力

屌
好想要hehe

有變身悟佢仲邊有用

開始覺得遲啲真係派Lr都唔奇 個個都放題咁款

又到左每日登入完 kill app 既時間

放落技隊

屌你老母臭化閪咩

不如唔好再QUOTE上面張圖好嗎

要熱身 熱夠身佢嘅攻擊力係無限大
2突以上先見真章 勁唔勁睇你點睇啦

你係咪好憎我其實 ？點解要不停傷害我

咪玩，有潛勁到仆街 第三round已經百二萬1炮，保底2至3炮

咁冇野 我0突

有力Blue

中左LR巴達克 但無隊長
似乎入超體隊都嘛嘛喎

唉認命了 已經唔知禁左幾多pack 2000石都有 其實中間3-4隻lr 不過其中3隻係本身有嘅 唯一新嘅係lr斯路 唉點解個個都送石中好野 我就課完都唔中

好多人連LR都無

課到中
唔係嘥咗個2000石
下一pack一定中

我明有巴打可能覺得有lr已經好好 但係睇完超最後果集 真係好想中lr kary

不了 上個月係第二隻game課左好多 再課食樹皮了

仁華巴....個心好hurt

依家個個十抽2lr或以上
究竟咩玩法

Post 中3lr 個兩個撚樣係咪搏屌

你知仁華課幾多你就唔會覺得佢搏屌

人地一個等於呢到6，7成人加埋

I know that feel文強

推巴下個到你中啦

抽左千幾石，終於中到張

其實今次抽既石轉去抽限定pool應該會fatfat

屌比你地引到好撚想抽
但已經有kary了 根本自己都知道50石無可能會中到任何lr

求制止

抽老界

真係有冇咁誇呀？個個都3張3張咁出？

見到個friend國際版輕課差一隻齊Lr覺得自己好渺小⋯

佢自己做體隊長都唔錯，夠硬
不過而家除左超難少人玩純色

中到就好啦，唔好同歐洲皇族比

今日又抄50，已經無乜希望

我地係咪玩緊唔同既遊戲...

屌你.....仁...華... ...

真，留石lu

same here 放棄啦親 改一個諗法 其實佢唔算特別勁既cat 存石等4週年仲好

真係痴撚線！

當你淨係想要Kary既時候 中其他都已經變成失望
10抽變比古 滿心期待係Kary既時候 岀隻斯路比我 好撚失望

我明果種感受 我課到連特價石都冇哂 都仲貨都唔中 灰

現在既pool 10抽包1 ssr?

完全封鎖

一樣，加埋自己留咗好耐嘅幾百石

新手想問下巴打們意見，切神次元隊的話係應唔應該換走吉連/隻LR 轉做速黑悟空或者技扎馬斯？

係 儲嘅我諗都3-400石 然後好似都課左20下90石 諗住實中到隻掛 點知

吉連做乜換？

個個都中kary

抽左佢
無哂石=收到手

屌 睇左咁多位巴打中
岩岩連兩次友抽出lr
即落pool 出鵪仙流果幾條友
假黑影 出左kary
好感動

睇下有無人要，雖然麻麻

佢冇撒亞人link 咁換唔換走lr好

呢隊應該係你最好既陣容

巴打 試下好似我咁日版 dl隻國際版黎玩 刷首抽 然後用多幾用kary 睇多幾次動畫就無癮

想問21號勁唔勁？
值10技？

媽~~
真係俾我追到天使菲呀, 我想問係咪核心隊員黎架?

好友系統更新左之後都係撚唔明 點解咁多人LR一潛 都係潛左下或右上....

天使菲做復活戰士既隊長真係好勁

都係
唯一缺點係會扣味方超系攻

係, 我都見到佢係扣攻....咁其實佢岩唔岩做 kary 隊員

我會照落
除非你有高潛紅毛/彩星界藍

收到, 唔該晒~

值
除咗數值之外都係限嘅水準

界藍仲值唔值得餵老界
要餵3隻先10技
可以2潛

淨係圖面都抵啦
利申：屌

追多400石想中nrose
前後成千石
乜都中哂
天使菲彩星埋
就係無nrose
開始相信我acc係點抽都無nrose

中佢同達列斯仲開心過中變身菲

達列斯由無抽到3潛
都無nrose

留石到周年

係，加油

專心等體17 ，新融合角 ，下期布歐可以PASS

下期布歐唔勁咩 ??

你地講戈隻人造人 21 號我都好似有？佢係做隊長定隊員勁?

布歐乜資料都未有
21號隊長隊員都得
不過限人造人隊

想問下極意悟潛解要會心定連擊好？

限人造人隊就收得皮....
我無乜人造人隊員, 連 LR35 都未搞完

咁唔搞佢住, 搞左天使菲先

我估佢布歐自成一隊

1500石仲係未開齋 就黎情人節卡全部彩星哂

我都800未開齋，應該係set左冇得中

命裡有時終須有，命裡無時莫強求

(我都課晒d特價石唔中 )

下個月出變身布

我冇隻布歐勁
等年尾/周年

就算齊哂布歐好似都係冇隻勁
下隻可能追返進度出勁少少掛

睇黎係隊員命入魔人篇

黎緊隻體純布好似有極限Z

我覺得未必既
睇下人造人
一次過出3,4隻比你砌隊
仲出埋lr 比你落

請問lr斯路除左人造人隊係咪無用

係,垃圾

岩呀， 佢推布歐新隊長一定搭d 新野比你砌隊，無咁好心同舊卡配合既

定位係春藥 Z覺咪最多比多個自身再加攻防

今時今日仲覺得官方要推一隊野係會推唔到嘅諗法係幾傻豬
復活戰士當日冇人睇好 就出隻勁到pk嘅bj比你地玩
人造人直頭拎埋21號合作黎出 要推點會推唔起隊

呢隻体布佢個被動係

Super Class enemies' DEF -50%; ATK +100%

其實佢係加自己友攻定係敵人攻...??

一陣下個月再出多隻Lr 肥布比你入隊

咁樣一炮轟咁多新卡既話真係好難追

輕推求解，謝

無特別野全部都加會心

早2日仲吹自選LR

最大可能只會係免費比一粒百搭潛卡比你任意潛一隻角凸一下

鳩噏下姐

一出飯布嗰時咪又係勁到癲

講下都唔俾

依家佢同體大波一齊等極z翻身

體大波真係最垃圾嘅限

體大波 存在感極低

同黑悟齊名
早期極體嘅限都係得啖笑
唔計極z得全力菲叫好少少

百搭潛卡真係唔出奇

新一輪FF?

以前興一拳隊長 黑悟都叫有得玩下
體大波真係

唔FF下呢個post仲有咩好傾

比起直送LR係好合理

NBBB 潛係會心/連擊, 邊個優先?

連

分分鐘新限普攻仲痛過佢招必

百搭潛卡過分好多啵，可以潛lr

抽唔到 送再多都無用

開始卡可以點算

重刷

打返黎個兩個八婆大家會點潛？

閃

抽超pool中隻封面變身悟搞掂

無知一問, 點解唔係會心既?

黑悟減攻有用
但如果隊入面有超一星就可以收番埋佢

利申：我冇

新想問下 看攻略打變身悟章個關 要極菲先好打 但全隊都是超隊 有咩辦法易打的?

繼續刷下，睇下有無人要

呢個ac 倒貼可能有人要

lr好難刷

我反而玩咗咁耐都冇黑悟
不過依家連極體隊都唔擺佢

Sorry ,其實係邊兩個？

黑悟免費10技都完全無動力升

sorry, 其實我唔知...
我估係佢講免費刷返黎戈兩個

打超難關減人攻入佢唔錯
不過比人打痛死

新手~~~

想問吓呢張咭點先有

不外乎練角同用道具架姐

變身悟就算入到幾隻LR

係咪都唔夠170%果d好用？

變身悟好百搭好中意

但是潛力玉 好唔夠 抽中成堆 速/體 角色....

火力輾壓過到 唔係特別難 仲要關關係速屬
真係咁困難過唔到到就要貼下box

100 變身悟 / 100 極知悟 / 120 超3速悟 / 100 天使界王體悟 / 120 藍髮速悟

貼box啦

out 速超3 , 唔係140都唔好拎出黎用 , 舊版垃圾黎
仲有冇邊隻有10技 ?

麻煩幫手執下 #1

麻煩幫手執下 #2

禁左傳圖 上唔到想....邊到傳架,,,

[img][/img]

[img][/img]

進左其他上120先啦

有無邊隻重點要練先阿?

刷技18號做滿技先

因為想用LR 悟空 但撞左 變身悟 用唔到...

免費十技既升哂先，技161718都可以免費升
用變身悟做隊長，用住超隊先

請問是 10技 優先過 升的120LV的舊人?

手痕開返個國服

係，因為物語有期限而且你要打超激都要有力打架
1618號係神盾黎，昇哂正常過到變身悟超激，跟住咪慢慢打其他

咁使唔使潛16-18號?

咁梗係要潛埋啦，大力好多，潛右下呀記得

有得刷 LR龍拳 同 變物悟空就快手刷10技先

thx

請問點刷?

有物語刷SR悟空 趺卡率仲要好高
DK 後50%升技

想問下如果抽左兩張新技菲
你地會開路定留？

唔開路留黎做乜
你又入唔到2隻同隊

諗緊大亂戰會唔會有用

我抽到4隻kary 都諗緊留定開路

開個國際版過下手癮先

暫時超極5屬加埋10隊夠打晒全部啦

收到

你抽到彩星第一隻先考慮留唔留第2隻啦

咁唔洗考慮啦

好悶 冇野打

賣晒比阿婆

呢隻game 玩抽咭架咋，唔抽就會悶

唔計hero角色，融合隊係咪fix死左個6個人
定唔入超一悟天格斯入d勁既體角會好d

體悟格可以封技
力唔悟可以氣絕

打錯 就咁力屬個隻悟格

體個隻非限120% atk超屈
打過百萬

體超一有既話幾乎必落
最後一格落乜都得啦
普通悟格/體ooo/合體八婆/LR大杜/超一orLR悟爸
齊腳根本唔差個隻輸出

要加強防守就nooo
要全攻就八婆(轉體珠)

齊左一隊有得玩下已經好好啦
唔滿意咪重刷,
刷中晒天使菲, 極意悟, KARY LR 先開局囉

隨時齊過老手啦 呢隊夠打爆機

已經分唔到真新手定假膠

我唔會再理呢啲問夠唔夠打

夠唔夠打講真玩落就知架啦 要試隊是但打場過到超激戰都夠玩啦

我都心諗…玩野呀

悶up

打DK關有幾難啊
FD,道具,石,搞掂

重生好多野悶 要食石回體

如果一個新手成隊野一抽番黎就夠打曬9成關
咁啲老手全部都走去跳樓啦 玩咁耐把鬼咩

我得左喇！！

新果炸關應該打唔到 天使菲到jer連都應該嬴唔到

仆街啦今鋪 前幾日答完一位巴打 而家自己都咁

屌 得番我未有
屌晒你地

比達出黎唔合體不如唔好出

我張kary係比達出黎唔合體中

推婆

同意，出黎托咩

文強

我抽多700石先中

抽仔 我地可以做返fd子喇

中左就唔好諗啦
我刷緊國際版首抽止痕

（友誼之手）

屌你老母

恭喜晒

又有三連休每日送5石
有無人知係咪每星期都有?

仲以為破事兒EASON呃鳩條女含撚
原來日本真係咁撚多假

隻LR金屬古拉值唔值得啪大界廿技

終於中，恭喜哂，仲中左咩？

值

全部LR都值

我1100石1lr , bandie又贏

謝拉巴好快到你中

1100石，1隻kary

班怨婦終於中齊

聽日加600石試多次
如果2000石都冇唯有認命

巴打1400石有冇中lr

一隻都無 個個免費中

留返last 個日抽啦

巴打們刷首抽刷到kary之後請問有冇話all in d石去邊個pool較好 定係冇咩所謂 or all in去二億五千萬個pool

1100石

下載紀念POOL有假限抽埋我會揀呢個POOL抽下其他隊員/隊長

2億5千萬果個伏
抽超pool搏極意/深藍達

2000 應該都中架啦，我都係2000先中，未聽聽過2200以上唔中

係咪一次過抽先？
我抽咗1300石中8LR
大概400石400石咁分三次抽

應該無咩人會一次過儲到2000石啦，係分開抽先抽到咁多，抽幾百唔中，抽幾百又唔中，之後再睇返轉頭原來已經抽左2000石，仲要課左好多正價，課金真係好恐怖

最恐怖係有班仆街輕課或者無課中左扮震驚貼上黎姐

新手求carry

2242116406

準備400石一次過深夜2，3點抽會好d

之前有巴打講分開抽好啲，因為唔中嘅話，嗰個時段點抽都唔中。
我自己第一日課300石乜都無，第二日 再課300又係無好嘢，尋晚課多400石先中一隻LR 小朋友。

其實有無youtuber 測試過，一炮過成千石轟落去易中封面啲，定係分開時間咁抽易中啲？

利申：唔順氣，今晚凌晨三點會課多三pack 正價抽

我係一次過

你地成日講既lr hehe係邊隻

肉便器咪直播咗國伏1000石射落海囉

宜家技pool好抵抽，多左隻kary ,呢次唔中既人可以係下次技pool 抽

仲del埋驚

列入史冊

感受到種憤怒

文字都FEEL到, 莫講話當時LIVE既各位

想問下粒紫石點拎架?

銀行大佬d章幾時先復刻

咁陰功

係咪唔會有超級神龍？

一早係玩緊正價石啦
加碼都無料到

你用開咩隊？

唔知大DEE玩成點

復活隊core有乜

天使菲 m達
銀行戰隊 技斯路
仲有邊啲

m達唔覺係

如果for超難關
兩張勇者都係必入
防卡+減傷，打到後尾對手普攻幫你R痕

兩隻勇者/速超2悟有用過M達十倍
M達呢啲玻璃大砲冇乜用

M達衰唔夾link

咁樣過咗超難關，M達可以打全體算ok

之前400石昇龍都唔中速勇者

冇技金應唔應該追

你唔係抽超pool?

你有無變菲？
無咪順便抽埋
有就咪刻意抽喇

復活隊已經好多強盾and回血
技金菲唔係必須

係呀始終都係舊野

想問下六星珠 同娜美星經歷無數激戰既戰士一齊戰鬥 呢個點達成？

有Kary既字宙生存篇隊好撚勁
食左三個道具已經過左超難關

仲要拎到基本既知悟

我打錯字
未拎到

我差Kary齊腳

勇者係正既

僞金菲

極知好難打
次次都尾關比四五隻屈死

法國nrose難中過LR
兩次加埋千幾石都中唔到

請問有咩方法打錢快d 升布羅利要成億 差四千萬

彩左都未有lr

唔難喎
好多盾

屌 我想要一隻都咁難
讀心到仆街
打定章等DK嘅多數都唔中

冇天使菲可以點
16號有必要彩？

有變菲
咁唔抽了

我超pool抽極唔中極意

用知純布leader，借人高潛天使菲or純布
組員入菲利Gt
buff，減傷，氣絕
一應俱全
btw 極知隊隊員都盾得
道具可以帶18號個女(3round 減攻25%)

我都彩左強襲16號

純布，地獄17，達列斯，傑紐，LR古拉，扎馬斯
傑紐可以out ??

out 地獄17
冇記錯要1名敵人先開到passive

我係搏氣絕

又射多150石抽垃圾

巴打，就問魔童你潛左咩？

但我地獄17都彩左
咁邊隻好D ??

Thz

主會心，連擊迴避潛少少

個pool係咪放漏左8婆合體

500 石咩柱都冇中過

超技我以前咁都過到啦 何況宜家

極力都打唔贏

變身悟真係好難用

好難上到藍神，但唔上到去又唔夠勁

我2潛都覺得弱，老老實實唔怪得d人話菲勁d

你抽左幾多石 ？

我d8婆多到要掉

菲變身有回血同埋變少一層已經完勝

有純布，天使菲
過到正路呀

半年前過既

依個任要做乜？

用青蛙

mvp係藍將軍呀

無47

Fusion 嗰關可以點過？

2000石 我都無托波
8婆掉左六七隻

一隻8婆都無, 一隻深藍都無

做咩唔留返大亂鬥用？

唔到最後堆斯路

日版200石首抽只係抽到LR大波
應該繼續刷石再抽
定直接重刷
同埋新手一開game點拎石最快

買帳

買帳點買法？係邊到可以買
同埋買石帳定直接買LR帳？

唔係課長嘅只可以講要有運
4合要大部份時間都反到超必
但前題係放啱位置
最慘係有時火力太大
好難控到捱到第六回合等合體...

淘寶都有, 可以睇下

打到尾關最好4粒道具
之後靠道具硬爆到合體
合到就贏
講係咁講其實係超難打

係
當捱到頭兩場只係用三粒道具
去到最後一場比兩隻布歐輪姦一回合即輸真係好痛苦
合體隊入面班小朋友又紙造咁

連普攻都扣11萬
嗰陣好彩啲順序冇錯封好哂必先贏到

我過到啦終於，頭用LRXXX , 尾用超4合體

心思思想抽極pool
又可以玩多隊復活戰士隊

第一次中bug

極力難得打到尾關用極限超三放頭一開波就中兩下必扣30萬秒殺我屌你老母

仲會唔會派石
打左廿粒石出黎

ON9 超POOL 出女孩子底褲, 出10倍界王藍神悟空同埋17號比我

純撒隊唔入lr 最勁係咪45 47 n45 極意 悟爸

我都刷緊首抽 試過兩lr 不過唔係lr悟菲
我想刷到有隻隊長玩下
而家日版都有200石首抽 幾抵玩

岩岩又刷 出左Lr kary 廢老 深藍達 天使35
起機？

屌你 緊係玩啦 lr lary 深藍達做主力
我日版抽唔返kary

跟手刷主線攞石再抽？定打物話

其實猩猩隊應該幾好玩又大力又死唔去

期待新類別係超4

數埋得4張卡

慢慢玩啦 你d人都未升到上去 想抽就抽
Kary隊都係aim極意悟同體17

之前傳過出超4大波同悟爸

Kary個pool有咩？

係到諗抽kary pool定超pool

冇呀 你都中左大獎就唔洗再抽kary pool啦
除非你想抽其他lr同其他柱
超pool有極意悟

經4隊難度極高
差一張都組唔到

2674831949
求fd 長掛kary

奇怪 今日仲未有人問抽到LR點算

上面咪有抽齊隊員都問緊...

極意悟係咪無放DATE入我AC架屌

根本而家開game 有Kary 其他用免費卡都屌打一眾無kary 嘅老手啦

利申：冇kary

倉管表示不同意